[突發]娘子生左個仔 個天上有隻鷹係咁盤旋

唔知咩事

食蟲蟲

項羽呀

當有對歷史重大改變的人出生，必天有異象
利申:9up

個仔準備成為盤中飧

相州湯陰人

忽必烈啊 香港有望啦

因而為名？

郭靖？

係咁叫

屌，㓋水黎啦！！

汝亦知射乎？吾射不亦精乎？

項羽係大個仔先有鷹嫁

就叫震鷹啦

楊過？

未彌月，河決內黃，水暴至，母姚氏，抱飛坐巨甕中，衝濤乘流而下，及岸，得不死。

有冇叫人去反占中？

梁振鷹？

你姓？

祖先做刺客？

下？西楚霸王係我個仔？